啲人點解掛個comdom喺條頸度？

最近係街發覺好撚多人掛著個condom喺頸，
潮流興定咩事？方便屌閪？話俾人知佢有閪屌？定係話俾人知佢鳩痕？

一定係前排搶到貨咪掛岀黎俾你班on9仔佢好撚醒好撚勁囉

前排缺貨咩？

點解Ｄ 人信可以淨化空氣

即係咩？

呢張圖係類似，啲人掛係condom,銀色細細包

智障認證牌

同白卡一樣

同人講自己有閪屌

係咪覺得好好笑？

笑唔出 sor

小朋友係咁

我都想知

是空氣潔淨，不是CONDOM

樓主以為自己好幽默

唔好笑

但認同嗰啲掛頸空氣淨化係on9

屌以為你講真係condom頸鏈外國真係有人咁真

我仲以為係某公司職員卡⋯以為屋企附近咁多人番同一間公司